小核彈 今次黑警你仲唔仆街死得罪四叔！！！

事源 黑警硬緊私人商場 馬鞍山 新港城中心

多名保安合力擋門但黑警都要強行闖入

拿！講明先 我都係睇片得個人感想既姐

唔知實際上恒基有冇同黑警有私下傾好左

片：

但一定要推到恒基出黎 同黑警割席 強烈譴責黑警硬闖私人商場！

如果恒基唔出黎同黑警割席強烈譴責黑警 全香港商場業主都會有樣學樣叫保安扮下野擋下門 再放黑警入黎！到時我地連入去唱國歌 和理非活動都冇埋啊！！

如果恒基唔出黎強烈譴責，你將會變 下一個 新城市廣場

如果認同請幫手推到比蘋果同立場發查詢信比佢地

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推

同意

如何分化商家佬同黑警

推7

推8

推9

推10

推11

推12

有時唔洗下下硬打既
仲有第啲抗爭都可以做

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

又核彈...
而家警察做d咩都唔會有人屌
原因係警察都係人 只係打份工
之前又比人起底
嬲而咁做都情有可原

唔駛屈毛
中立派藍絲係咁諗

推13

驚佢掉轉頭跪多D

和勇相連 絕不割蓆

push

勿迫人表態

推14

咁黑警真係硬闖啊

咪玩。，聽日四叔即刻跪呀

想有骨氣姐

green object 入私人地方打人

推15

佢跪都似
多謝班保安先 跟住再質問恆基究竟咁樣做有冇問題

唔好ff啦

推16

推17

推18

推19

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

推20

拉 be realistic my friend

推21

我都係咁睇，係割感覺上佢都割呢邊啦

你知唔知popo就係law
入咪入洗俾面你

蘋果段片影到第一隻綠狗要衝入去嗰刻
後面個白衫保安推咗佢一嘢

6月9日已經係咁諗啦「中立」撚

哂氣啦 恆基係藍架
十月一日果陣大大字高貼慶祝國慶
所以今次好可能都係做下戲
有咩可能淨係搵幾個去擋就算

利申：恆基員工

痴撚線

新城市係保安行頭帶狗入商場

新都城係幾個保安成個身出埋去用力頂門（而唔係口頭阻止）

但換來既係你要佢老細譴責，否則就成為下一個新城市

恩將仇報就係呢d

Pushhhh

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Push

4叔跪撚硬啦

拉

[春袋大發現] 新城市嘅春袋開心大發現

唔嬲係咁
唔係點叫港豬
亞洲人冇番百幾年被白人管治既時間
都唔洗指意洗甩呢種奴性

同意，多謝左保安先，大力表揚佢地咁盡力
沙田個商場咩下場佢地有眼睇，叮好迫住

哂氣啦 本地地產商邊有得救 全部等賤賣資產 俾國企紅資取代啦

推
利申：恒基小薯仔

分清楚 你唔知道佢底下有冇傾好左

如果冇傾好既 咁佢硬闖商場打人 同打劫有咩分別

點解唔可以強烈譴責 相反如果連強烈建議/聲明書都唔出

咁係咪私下有傾好左 擋2野就硬推直衝？

新港城中心係第一個 商場業主擋埋門都要硬闖

如果唔出聲明 以後個個商場都會放黑警入

唱國歌都唔使做了 回家唱啦可以

想太多

對商家佬黎講只係九牛一毛

保安
但我幾肯定藍屍會全力追殺佢地
之後四叔會跪，炒人了事

道門冇得鎖？

鬥緊力難鎖掛

咁多如果

咁討論係咁嫁啦

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

狗車追撞示威者，擺咗上 twitter。
求幫推

推！

屌你老母恆隆

恆隆

恒基嫁 手足

四叔唔發聲明話班狗亂黎嘅
四叔持有嘅商場.....
四叔
你知道會發生咩事架啦

對唔住連打錯兩次

推！

理想
恆基: 嚴厲譴責警方未經許可下 擅自闖入商場執法 並高度讚揚商場保安緊守崗位

現實
恆基: 支持警方執法 將與商場保安加強溝通 適當情況下允許執法人員入內工作

四叔一定炒撚左啲保安...唉...

聽日謝SIR實會出黎話
警犬有權入內執法
即使私人地方都好
但睇下四叔會唔會比D骨氣 (多數冇 唔好FF太多)

女仔入

就係要佢出聲明

爆得商場入面鋪就唔好怪商場放狗入黎

如果要擺四叔上檯
好大機會係選擇炒咗啲保安
然後一成為先例
全港商場保安都唔會再頂門

唔係人人都做到李嘉誠

恒隆唔出聲追究，咪直接去旺角栢裕問結果。

認真
李+x都俾習大大屈緊，要封殺。
不過資已走 理撚得你。

馬雲同馬化騰都要捐左自己間公司黎保自己命

雖然未燒到其他有錢佬，但佢地都驚驚地
四叔可能俾黑警搞完都未必敢出聲

成班癲狗症

Pish

咁做最尾可能會害咗班保安

下次到教堂，醫院，豪宅，會所，大使館，你屋企，我屋企，

算啦

佢一定唔會追究！

手足！！！恒基啊！！

咩q都核彈
狼來了

推到佢表態

同商人講骨氣

因為嬲而做錯野唔係藉口黎
違規就要接受處分
四個月黎, 一隻狗都冇處分

除咗醫院私刑嗰單
雖然我都諗唔明
嗰單野點解佢地驚到兩個鐘交人
大家諗下, 可能有突破

推~

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

‘如果要擺四叔上檯
好大機會係選擇炒咗啲保安
然後一成為先例
全港商場保安都唔會再頂門

唔係人人都做到李嘉誠’

聽下ching講
收爹當幫忙啦

一早跪咗啦

交代

我都覺得四叔會撐政府
佢個仔係政協

唔想搞到炒保安

李家傑，GBS，JP（英語：Peter Lee），恆基地產及香港煤氣公司聯席主席，《福布斯》全球富豪榜第24位李兆基[7]的長子。現任第十三屆全國政協常務委員。

推到敵陣全方位割𥱊

又咩小核彈...
唔好下下都核核核啦
班保安擋唔住班狗

軍警政府會和商家講道理，做文宣，和做制裁名單交俾美國國會。

李兆基個仔李家傑係恆基地產主席，是政協!!!

唔好開咗d保安啊

利用呢件事申請禁制令，禁止黑警入私人地方有無

恒基點會同政府（即黑警）割
你地逼佢表態，佢一定係幫返政府嫁啦
到時名正言順放狗入去呀
馬鞍山街坊自行獎勵班保安仲好啦

唔好害咗d保安啊

香港共匪家養黑警當道，肆無忌憚！

佢實跪低, 唔好諗住企市民呢邊

【逃犯條例】地產建設商會譴責暴力行為 堅定支持警隊嚴正執法

恒基有份簽

四叔個仔

李家傑，GBS，JP（英語：Peter Lee），恆基地產及香港煤氣公司聯席主席，《福布斯》全球富豪榜第24位李兆基[7]的長子。現任第十三屆全國政協常務委員。

嬲就可以打爆人頭射爆人眼?
印尼記者有無挑釁佢地?
我唔會屌你老母
因為你老母留返黎比狗屌

Sorry

不推文回覆
唔好累咗d保安

四叔大定土共大
求神拜佛佢唔炒保安都已經算好彩 仲話想佢出頭

睇立場條片個女記者俾人推倒不過其實現場保安都好慘，佢地已經封晒門，係班popo冇人性發癲要衝入嚟

Popo係屍殺列車咁殺紅了眼，已經失去理智，大家請將矛頭集中火力針對返班狗唔該條街咁亂，商場都無辜㗎

有第一間同黑警割蓆，就會有第二間出現。

【逃犯條例】地產建設商會譴責暴力行為 堅定支持警隊嚴正執法

樓主, 恒基有份簽

四叔勁勁愛國傻仔

今次保安真係盡曬力，抵讚
唔强烈譴責就要變新城巿，你冇野呀？咁質素既post唔洗諗住帶風向

推
推
推

tui

警察只係政治condom
錯不在警察
而係政權
冇自己軍隊既香港人係無能力反抗
何必自討苦吃
倒不如一齊剝削 反正唔係我買單

大佬
四叔奶港共架

今次返保安真係落足力守住道門啦起碼唔係開門主動帶popo入關講真佢哋都係師奶阿伯，對面係成班發左癲嘅狗，仲要full gear，算係咁啦

班*保安，自

邊方輸
邊方咪condom

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

乜撚都話核彈 唔好咁天真啦屌
四叔都變九叔啦
唔係以為四叔會出聲下Ma 一出聲就俾上面批鬥 唔駛做支耶生意

輸一定係黃絲
唔好話我散播失敗論
黃絲連自己點贏都唔知

恒基曬撚氣啦下次配合一齊行動添

睇完片，人哋商場保安都係打份工，盡晒人事係班黑警發狗癲，六大訴求，缺一不可！

一定要追究班popo到底！

講得好

難d
商家佬只會兩邊都落晒注

Forward去佢所有social media等回應

四叔都要跪低啦

我都好嬲，係咁你可唔可以俾我用警棍打爆你個頭？

打緊投訴信。

推呀

新城市廣場又點??????????

日日都咁好生意

港豬一車一車

屌文革咩 迫人表態咪即係迫四叔去對家
唔通你想佢話支持支威咩
恒基商場冇提早落過閘 冇出賣示威者已經好好啦 唔好再亂咁樹立敵人

推！！！！推到四叔學誠哥公開講野為止！！

家陣下下都核彈，即係我覺得保安已經盡咗力，如果去投訴係累咗班前線保安大家冷靜點，錯在popo發癲！

跪多d咯，你以為誠哥咩

四叔已退休
自己googl吓兩個仔對政府嘅立場

哈,分分鐘四叔話做咩阻差人做嘢, 炒晒班保安

保安咁盡力
大機會係收到order(當然自發都有可能)
真係要睇下老闆點回應

你以為四叔會好似誠哥咁有骨氣嗎？

點搞

辛苦曬保安....

恒基仲仆街過新地

仲有打立場姐姐 要煲大佢

地產商俾政府揸住春袋，割條毛咩

生意佬同你鬥氣咩！
李嘉誠都撤曬資先夠膽出黎講兩句人話

不如以後假日唔做野 大家平日先黎做 仲要係放工時間 睇下政府會唔會叫公司提早3點就要放工

核咩唔好咁天真!冇架LA 靠自己香港人真反抗!
打上去!

P牌推唔到照推

人地保安咁幫手
仲擺人上台
講真呢啲商家佬最多暗撐

Tui

轉發

有錢佬理得你
你估個個誠仔咁有義氣咩
唔跪低調轉頭炒曬班保安已經偷笑

香港宵禁了

乜撚都話係核彈

四叔都係狗養既寵物 要驚乜

咪傻，係要去多謝保安落力保護街坊，鼓勵全港保安都同佢地一樣
而唔係去逼人表態，逼到自己冇得玩

四叔退左休
同埋佢D仔一定唔會割黑警
分分鐘炒埋果幾個保安

多謝班保安好過啦
佢哋真係幫到盡

恒基

做人朋友定做狗朋友，唸清唸楚

推

煲大佢

屌又話攬炒成班仲淆過恆基。

硬係覺得佢地會跪

快推

屌你老母死全家

恒基係新界好多地 同係強國有大量物業投資
一定跪硬 唔跪下一個就到佢被捐地
誠哥強國走緊嘅時候其他地產商爭崩頭咁入去

今次啲保安真係幫到盡

跪呀 你夠膽就跪 我哋會好好幫你裝修

721
831
101

警察保安同記者都推

屌 仲有咩地方黑警入唔撚到 入埋四叔屋企啦好冇

兄弟爬山，各有各做，你覺得咁迫四叔表態係岩嘅話，冇問題。

但如果因為你咁做，攪到四叔炒鳩咗個保安，然後令全港商場啲保安，都唔敢再幫手頂門，你會唔會包起晒，因為咁樣令手足被捉，手足嘅醫藥費同律師費？

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

what happens
衝入去做咩
保安唔鎖門。

恒基仲要奶共呀

人地大把生意係內地

會同黑警割？

有可能係夾埋做大龍鳳都未頂

恒基唔出嚟譴責即係默許警察入商場係啱
如果你連保護喺入面嘅市民都唔能夠做到的話 咁你唔駛旨意有人會再幫襯你間商場
你間商場咁危險 揾鬼幫襯

最撚嬲係黑警越來越大權 一日比一日踐越界線

香港人竟然對四叔有期望

四叔大陸大把投資，佢唔炒晒d保安都還神

王迪詩：［下一步應該點做？］

仆街啦，公共空間嚟

啲狗衝到屍殺列車咁
入面係咪大毒販 定係 殺人魔 屌

保安盡左力 唔好迫人

肯定扮無野..........

係時候要好好咁組織一次三罷

— Too Long Pls Read 自推回覆 —
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

（新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，有幾多作惡者得到應有嘅報應？）

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望！

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

都幾surprise
D保安竟然會阻

之前佢老細先捐完地，班保安肯定俾人開刀

係咪係時候重溫火燒南生圍事件

新世界=/=恒基

睇得恆基太高啦！

要保護呢班保安
佢地盡左佢地既本份

誠哥撤咗資先可以咁勇 四叔未㗎
迫佢表態等如無啦啦迫多個有錢佬跪 唔止害咗保安叔叔份工 仲可能恒基商場以後又要任由popo控制
唔好上晒腦咁迫人譴責啦唔該

咁你想佢點? 想佢好高調去表態及告警方?
佢地上層已經指示班手下阻止警方入黎,咁佢強硬衝入黎,佢可以點?

放心 佢跪硬 屯左最多農地既地產商就係佢

之前海航財困賣啟德塊地 四叔已經即刻俾錢

係唔知佢有冇命睇到自己俾人抄家果刻

咁咪杯葛埋恆基囉 咪叫30000隻狗養佢全香港公司囉

唔好On9

55

含撚狗 追撚含

又核咩彈? 恆基不嬲舔共, 嗰幾個保安隨時連工都無埋

lm

推 多謝保安

知就夠啦，迫商家佬表態就即係要佢出聲含中共條撚又搞二元對立，一陣佢為保護員工安全，下次應警方要求開門你又去圍人CS
邊有得擺明撐會使用"暴力"嘅示威者
邊有得擺明撐政府嘅對家

呢啲野暗地裡做就得啦

唔怪之間starfuck收左皮👍

屌你老母成班仆街企喺度，唔撚幫手

pish

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

四叔都係睇誠哥頭架la

推。。。

成龍 ： “中國人係要管嫁.........”

雙普選 ＋ 香港不可有 共產黨政治機構

點解

推到黑警仆街

又一隻

咁你係毛 洗乜屈

【引渡惡法】網民籲「全民沽港元」 業界：難衝擊聯滙制度

認同, 推爆佢

推推推

四叔表示: 你地班仆街唔好阻我奶共

誠哥就或者會屌
四叔未扮睇唔到囉

好危險呀d商場

P牌都推

屌 原來有錢佬係香港都要奶狗春袋同含撚
冇撚用

話你呀

成日話不割蓆
好心你地話撐勇武啦

文宣呀

香港搵食 就應該同香港人同一陣線

呢招絕

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

推，一到朝早就沉晒，單野核彈黎

恒基出黎跪低就會

善用不推文

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

At least 班保安叔叔就係落足力擋嘅
成班黑警真係似足721班元朗暴徒

完全理解

「唔係你班暴徒係咁迫政府同警察，點會搞到依家d警察癡晒！？」